全球公共安全及秩序排名 : 話你知蝻亞人的治安情況

全球公正政府排名
針對公共安全及秩序 （Order and Security）

蝗和蝻比

Total surveyed countries = 113

Rank 1 : Singapore
Rank 9 : Japan
Rank 11 : Hong Kong
Rank 17 : United Kingdom
Rank 23 : South Korea
Rank 31 : United States
Rank 41 : China
Rank 55 : Indonesia
Rank 77 : Philippines
Rank 104 : India
Rank 112 : Afghanistan
Rank 113 : Pakistan

南亞接近全球治安最差地區